當重係到互屌的時候，國際戰線其實唔夠人

依日大家就係到屌 街頭抗爭 是否要繼續的時候

其實國際戰線真係無咩太多人，直程連一萬人都無
有三千已經好好
連連登仔最愛的Bob叔一千都唔夠

一直話要表態，話比外國睇，但關件我又睇唔到幾想話比 外國 知 香港已經係入佐 #PoliceState

比埋部份有關香港新聞的 Twitter Link啦，無Link就自己打開Twitter啦

其實你地鐘意互屌自己人打自己人係無問題的，因為都良性互屌可以檢討唔同戰略
個問題係大家互屌完就算，然後就無然後啦，又無跟進

當大家係到屌唔同Channel的時候，你地有無PM人ADMIN，問人點解要搞，同埋講你的意見

如果佢個行動真係咁錯，咁仆街，點解又會有人出。真係學政府咁講佢地無腦，容易煽動？

好啦，真係跟進就無，但係屋企的冷氣軍師又唔做野，一未最勁就係連登，ＩＧ，ＦＢ屌屌屌。

正經野做佐先得唔得，起碼做好自己的事先屌人啦好嗎

所以大家見到互屌完的時候，大家識唔識做多一步？[/gold][/size=6]

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

推

Push

香港民族

屌你老母
前線和理非重多人過網上Twitter,Reddit
係唔係好撚好笑

咁快

之前推po推到俾人restrict function

講真啊

鍵盤戰線係最簡單嘅方法囉喎

食黃店就係抗爭

長期都唔夠人 要人

但小人過叫口號有機會比人咬非法集結的 前線和理非

不嬲都咁講

幾十萬人肯冒險出街食tg俾人拉
但搵一千人做下任務哎契弟咁聲都冇人理

有心爭位

仲有其他嘅

btw, 請善用推文回應

梗係真啦，
個問題就係來來去去
都係最熱血嗰班人做晒所有角色

但已經唔係想屌咩人
屌，真係生性啦

你仲見到有啲撚屌
食一餐黃店貼十鳩幾張相

仲有其他嘢，
總之見到就好撚尷尬

推，做任務

最低程度喺facebook或者ig文宣啦

好事定壞事
0風險無人做，叫人唔好上街
之後睇住個Twitter數，好唔撚好笑

我出街比狗咬都多撚過玩Twitter的人

頭香霸主

其實真係有 我有做㗎
但係我哋唔係成日mon連登㗎
你應該話 準備下半場準備下半場！ 國際戰線準備開打 咁樣嘅標題會比較好
雖然呢個標題都ok
但係可以更加好 anyway多謝你每日推po

好撚攰呀今日
推埋呢個post去瞓覺

其實連登我都已經小佐睇
睇得多會唔開心,覺得好煩

鍵盤戰線真係講咗好耐都打唔起
push

大佬

「出街擺遮陣就係抗爭」

Twitter戰線有APP喇

iOS:
Android:
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

以後大家無藉口唔打國際線喇

快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

幫手推

【試著不再說送頭】

個apps 有陣時壞壞地

會架咩

Peter 仔

真

推！！！

希望有時間可以睇下

四月憲章

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

Peter

人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

Thank You宣傳

呢方面你係我最大對手

依日唔太夠人推

今日好攰冇乜心情爭呢樣嘢

我土

熱開十九

土

19要努力

其實我覺得Facebook/IG文宣
只係defensive
鞏固我方民意

而打埋Twitter/Reddit/YouTube
先傷到中共國際形象同財政收入

push

神驅

個問題係佢哋點嗰度都唔做呀

大佬你呢

9 gor

分享花生畀你食

多謝幫推

多謝晒

請返你飲酒

其實我都係會繼續睇
唔會話少咗
因為我覺得呢個地方其實係 有用係因為comment唔會畀人sideline
令到留言都重要雖然p牌淨係可以每日開一個post但係留言其實有好大嘅功能

其實連登更加要你呢啲有良心正常人開post講多啲嘢先可以抵消5毛 嘅攻勢
今日五號員工細大約加加埋埋一萬字左右 一般150個comment一波 今日出咗兩波 囉內容圍繞住送頭呀, suck channel，人血饅頭……
大以上嘅討論全部都係偽命題
根本冇送頭呢樣嘢淨係得警察嘅濫捕
我哋賺嘅錢全部都係應得根本冇人血饅頭
suck channel話有幫就幫 已經幫到好多
雖然佢唔係大台 但我代所有人都會多謝佢

我而家copy曬所有嘅comment可以做數據分析下點解五毛用乜嘢用住先可以講嘢咁激進咁emotional, 同埋點樣轉換概念 整污糟一啲正常嘅post

光復連登光復連登30萬會員光復七百萬人嘅腦係我嘅任務 亦都係我哋嘅任務

幫你煮下啲肉先

成班人將自己負面情緒嘔晒入連登
然後又變互屌

Bob叔係twitter 都係得11843 follower
同佢係youtube的subscribe數571K爭好遠

pushh

其實有時玩少左twitter係唔想連登都淪陷埋
你睇由琴晚到今日中午d風向幾撚亂

利申：冇屌人

其實我覺得如果多啲娛樂性嘅page 同kol 入去，可以吸引多啲人用Twitter

用理大個排比 國際線真係少左人

推po

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

不推文

Twitter

係唔係0.5我唔知
但我唔有咩好屌

根本無大台
出定唔出係每個人的選擇，依家出街表態都已經會有代價的時候重有咩送唔送頭

如果咩都怪個搞手，好快就唔會再有人搞
到時又來一派運動已完，淡了，投降了的風向

根本就沒完沒了

一個人時間體力有限，
而家個問題係唔夠多人

而事實上明明要有好多人要出下力

無限loop

一直都想多啲人，有埋twitterbot 都已經可以做伸手黨，咁都唔做遲啲無得我地做

let's push

Ｙｅｓ

有日日做 希望蛋啲人一齊做

國安法立佐就無得做／代價好高了

利申日日推tweet但係有時唔跟bot

e

其實我已經真係訓練了獨立思考
懂得了在連登眾多的言論中去蕪存菁
我諗呢個就係近朱者赤近墨者黑

誇張到睇到啲標題，我都知道裏面寫乜嘢， 費事click 入去睇

好多五毛
共產黨可以滲透其他國家 一樣可以滲透連登

Twitter 俾人suspend 左點搞

街唔街頭 好多討論
但國際線 唔洗講

熱開第九

係，都廢事入去睇
ＫＩＣＫ ＲＡＴＥ都唔比佢

直接去客服嗰邊

好波

唉

繼續

係ig share比朋友睇唔夠咖
要share去fb同twitter阿

一定要繼續做而且要多啲人做

一齊推 特別係隻狗女藏毒都唔撚告 大學生有喉管就即坐

另外 仲有相張係關於今日有兩個好細粒既女學生被拉 佢地比人告非法集結

痴撚線香港 一步一步迫死香港人 遲早一齊BURN

呢個係共產黨嘅絕招嚟㗎

一定要小心

好少見你咁早過嚟洗地組po

要打下caption
先唔會比佢當bot

p牌推唔到
其實最重要係覆下下面嗰啲唔知咩事嘅外國人
五毛ac唔使理但真係會有啲睇tweet當新聞嘅外國人
同佢好好解釋就可以多分支持
切忌鬥慘 因為自由係普世價值人人應得 正如無人應該承受警暴
加油手足！

熱開第八

Twitter少人到我都認到d user name 黎黎去去都得個幾個

tui

最重要係report呀

因為twitter真係會受理同埋做嘢

與其係連登吹水互屌，不如幫吓手開個twitter ac 打吓國際線， 成日啲retweet連1千都唔夠

ＩＳＰ帳號要幾多有幾多啦
政府搵ISP幫手就得啦

盡做

有大事先多人

加油啊手足 twitter戰線成本咁低一定要贏啊 retweet + like

係呀 屌 直頭freeze 左account
開黎淨係推戰綫po 比人以為係bot

點都要打啲字落去comment㗎

一係放圖都得嘅

其實 問心唔係想分化
但每次上兒登見到一係pr一係五毛
淨返嗰啲...

反擊美國 《環球時報》挑機：你會派兵登陸香港嗎？

就好似呢個post咁, 個個打哂飛機又第七艦隊
又炸邊到炸嗰到 又登陸呢到嗰到咁
個個係屋企打撚哂飛機做冷氣軍師
然後咁多頁無條撚樣打國際線
睇到咁多free rider 就好似睇到呢班(鍵盤)戰士
個個都咁出類拔萃

0.5有bot

ig repost文宣當係文宣
其實睇嚟睇去都係嗰啲黃絲fd..

有無人幫手搞wiki

真係唔使諗咁多
down咗先，註冊咗先
跟住retweet同like d post，有時間就留cm

follower都緊要嘅，可以避免系統錯判你係bot
search #手足互科 不停follow手足，手足就會follow返你

做實事

大壓力比人打吓飛機啦

你唔好信曬嗰個hashtag呀

上年已經畀五毛騎劫過啦

自己一路打一路follow返手足

只可以循循善誘
Ig repost 都好既
但 twitter reddit 一定係膽

直接喺comment 搵都得

真係好難今香港人上twitter

個個出黎社會都大壓力架啦
唔係邊有巴士阿叔呀
你有壓力 我有壓力
想打飛機咪自己係屋企對住新聞打夠十次囉
唔夠咪打多十次囉
上黎圍爐做乜鳩呀？ 圍爐有加成？
好心就成熟啲做大事啦
唉 sor 放負

真。。。。可唔可以屌少d手足

推推推

沉到熱開十二

咪撚成日掛著咩國際戰線啦 特朗普唔會因為你地有幾慘幫你架 佢睇利益架渣 靠自己好過啦 香港人

be humble

要多元抗爭先得喎

Facebook Twitter 都要人

有時推一推又潛咗

真
成日話冇嘢做
返屋企涼冷氣就贏

大把文宣嘢冇人做

循咗大半年
不過唔做都無辦法

我冇話唔洗 但重點唔係國際線 唔好講咩唔夠人 做完個面就夠

無用你入黎comment做乜鳩？
咪由鳩人打國際線囉 依家我地乞緊野咩？
將事實反映俾全世界有咩問題？
講就講打國際線姐 其實都算係報道新聞呀？
有咩問題令你咁唔想將啲事實公開俾全世界人知呢？

咁我嗰邊有啲好咗啲嘅
多人做左
不過你真係要花好多喉舌

做完個面

推呢個！

Twitter要人呀 捉學生啲外國左膠先有反應 今日開Twitter reuters 直播啲外國人完全係唔知發生咩事

Tweet 戰士

up

reddit 都要

推推推推推推

Pushh

pushpushpush

笑撚死 師兄係邊度攤緊冷氣留言

行唔到街就會上twitter

唔理咁多野住，做得咩做咗先twitter見

放棄twitter做任 將twitter變成另一個Facebook/Instagram

將twitter代替fb ig 先係最可持續嘅方法

推薦 英文文宣谷
@hkstandstrong_promo_int
加圖comment

又係巴打你

係 好多外國頭五毛身嘅ac
嘈都廢事一個report轟落去就岩

又係你

完全同意
利申tg bot做足

香港人不畏強權

英國外交委員會主席Tom Tugendhat拍片支持香港人!

求推

唔敢做你師兄
不過想請教下你有咩高見姐
你咁叻 唔好笑死住呀
如其叫人唔好做呢樣嗰樣
不如教下各位應該點做先會贏呀 好嗎

口口聲聲講唔好靠人靠自己
咁你點條路教下大家你覺得香港人呢個時候點樣單單靠自己贏呀
唔好咁自私收收埋埋啦

利申 係呀我係好怕死涼緊冷機黎覆你架 今日辛苦哂你啦

又封一隻

叫左fd一齊打

一齊打

Pishhhhh

遲大到

差唔多啦

你喜歡啦

今日開唔開台好呢

佢哋有冇上水

仲要好多伸手黨 咩都要link
有link係方便好多 但無咪自己twitter打個名search囉
唔通要打多隻字就唔打國際線咩

再推呀

我唔知呀

不如都係開啦， 反正今日啲風向一定好亂呀

每日五分鐘就禁撚哂啲每日任務，輕鬆

我淨係見過港豬巴出現

TUI

試下囉

去個廁所都搞掂

點解可以復得咁快

Gogogogo

長期mon post？

Bot嚟

因為我用電話

你都係啦

瞓咗嘅bot

一定係連登最強bot

有時間互屌，不如去推post la

有問題bot

一定唔係我

佢有一大班手足一齊推po

求任務

P牌仔果然都係唔識玩連登

推爆佢

是日電台

放棄twitter做任 將twitter變成另一個Facebook/Instagram

你個嘢壞咗

連登最強PR

係twitter好似係report function相對真係有做野嘅平台

出街有光環

twitter 冇人識你呀

認同唔夠人 希望大家可以幫下手

今日黑警意圖屠殺無辜平民 已經放咗上Twitter 大家幫幫手retweet 同 tag 人

[/url]
今日黑警意圖屠殺無辜平民 已經放咗上Twitter 大家幫幫手retweet 同 tag 人

求下大家去twitter 做任

屌，出面咁熱，入黎吸陣冷氣先啦。

Push! 要人！

［警告］大量丁圖，咩cup都有。

[member ]

[member] [/member ]

加密咁難用既

呢排上twitter時間已經遠遠超過上連登時間

我想問 我放toutube片 點解係得條link
但人地真係一條片

係咪要cut落電話度再放上twitter?

Twitter po永遠係少人睇

係呀

你或者可以用人哋喺Twitter嘅片嘅

其實tg bot都開咗咁耐 仲有好多人停留喺ig share post比同溫層睇叫做咗文宣
麻煩大家踏出多步抗國際線啦

Twitter手足，#boycottchinagoods啊

港共立國安法唔畀我哋搞黃色經濟圈，我哋就將黃色經濟圈發展去全世界，boycott china goods

true

因為我知自己體力唔夠 所以轉左Twitter 戰線
盡做

BOB叔咁快12K

P7sh 一齊推啦

主要應該都係英文能力問題
或者睇下可唔可以整啲罐頭英文短句
咁可能會多人用啲

唔該

係得周庭啲post係過萬

我fb有1/4係藍 諗住做文宣比佢地睇下出左咩問題
發覺根本改變唔到啲乜

撳retweet撳到停唔到手

吓你係咪reply錯人

Pish
當出街抗爭嘅成本咁大個陣
點解大家唔齊齊發展下twitter reddit戰線
你一個玩叫多幾個frd玩
街上面有200萬手足
每人一日淨係like + rt一個都好壯觀

係喎 錯左 sor

比啲鼓勵自己嘅朋友或者屋企人
有時啲屋企嘅中年人白髮族仲會落力啲

唔好剩係youtube fb ig要用twitter啦

fb ig剩係reach到同温層 冇用架

唔好自己圍爐喇！
國際線！！！

不割席，和勇不分

唔識咪rt + like
而家係開都冇開

食野又唔做野PUSH!

原來佢都有twitter . follow 咗.

True

其實有嫁
大家可以sub呢個channel

會教下d phase 同文法

有時都覺得幾好笑
有二百萬人上街
但Twitter 可以少人到一個點
我當有好多老人家 或者有人唔係好識英文
二百萬人俾10% suppose都應該要有20萬active嘅user掛
吹雞叫人出 但自己又唔敢出 又話送頭又剩
然後又話無力感好嬲好嬲
其實你連基本twitter都唔做 學咩人講光復香港呢？仲話香港獨立？醒未呀香港人？
你今日tweet咗未啊？

我有7xx個followers
早午晚都起碼做Task1-Task4一次

公黨都出曬聲，入去多謝人!!!!

多謝你推post 不過你今日tweet咗未啊？

唔tweet點敢推post

721 831 101 1111 1112 1117 1118

推爆你老味

好多謝樓主

因為太多人只玩facebook ig
如果開d專頁係facebook 日日轉貼twitter 有冇得諗？

我fb 都成日叫人加入Twitter 戰線

繼續幫手

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

任務完成
理想快人一步

推啊 見到啲tweet得幾百個retweet真係

再推 retweet

唔好去諗政治、示威、衝突先
首先諗係兇殺案
國際共識：跪頸就係謀殺

要點做你哋自行決定

Twitter 長期要人

[ Twitter 任 務 ] #DeleteTiktok ! 抖音！#blacklivesmatter

推快啲一齊做任務啦！

試解釋所有學生點解寧願冒着俾人捉非法集結嘅危險上街都唔做吓Twitter呢啲咁安全嘅嘢
我都唔識英文
好多時都淨係識得like and retweet 㗎咋